有冇人好鍾意食撈檬

甜甜地酸酸地辣辣地 加埋豬排=

有 好中意

夏天食爽到

太凍 食完個人好寒

食親都好大份 反而湯粉食唔飽

個人都鍾意撈檬支汁 但係鍾意倒大半支落湯檬嘅牛骨湯多過用黎撈檬
有冇同好?

好鍾意食扎肉撈檬

最鍾意佢夠凍 啲餸係熱 撈埋啲汁一流

香港食好貴

凍食超爽der

我都係
次次倒晒餐廳樽嘢

你去連鎖嗰幾間食一定好貴

細舖1碗都成5x

邊洗
好多都仲係三十幾

阿肥

瘋狂倒汁

我有諗過佢地會唔會回收返d汁，個個都半樽半樽啦倒

食完好似無食過野咁

邊到咁平

屯門小巴黎豬排撈檬

睇錯好鍾意食檸檬